{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140855?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다새펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴で宿泊できるところもありますが、一部のペンションではペットの入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 したがって、その理由による払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、自分で用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に利用できます。 愛犬と一緒に宿泊できるペンションもあり、追加料金があります。 5kg以上のペットは20,000ウォンの追加料金が発生します。 周辺の観光地としては盈徳ズワイガニ祭り、下渚海水浴場、日の出公園、オーシャンビューカントリークラブ、オーシャンビューカントリークラブ、風力発電所などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できるペンションもありますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴で宿泊できるところもありますが、一部のペンションではペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。したがって、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、自分で用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊できるペンションもあり、追加料金があります。5kg以上のペットは20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては盈徳ズワイガニ祭り、下渚海水浴場、日の出公園、オーシャンビューカントリークラブ、風力発電所などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 726
    }
}